大家點睇男大過女十五年或以上?

除咗錢之外，仲有咩嘢吸引力可以令佢哋喺埋一齊?

男方成熟穩重

女方覺得受保護

都係錢同地位或者戀父情結架啦

上進心 安全感

多數係冇父愛 我就係一個好例子
講真 貪錢既 搵第個有錢又後生既唔好？

唔係錢就係地位
再唔係就冇父愛

咁易咩後生嘅有錢 大把靚女爭啦

就算你豬豬地嘅夠後生都可以揾個有d錢嘅肥秃中佬

做野多幾年就會發現大把

愛無分界限 年齡
有咩問題？

後生都可以係肥矮柒

有一日係銅記見到年過40+米八白頭佬拖個20幾歲𡃁妹 個男人有啲似呢個artist甚至乎靚仔過佢

成功人士囉，羨慕囉屌，仲可以點睇？

安全感

依個真戀父既人多數都冇父愛

成熟男人味

唔關事，根本係人先入為主覺得阿叔=有錢其實中年阿叔都可以好窮，所以同阿叔一齊都唔一定係為錢。

大把中老野冇錢啦 ...

D女自己老豆可能仲有錢D

有才口華

無錯

可能鍾意聽佢吹水50%真50%假既人生經歷
識照顧人情緒
同埋後生果陣好拼博好威 (喺你識得有限既人黎講)
多人生經歷
雖然老左冇晒錢 (嫖賭飲蕩吹 俾大陸雞呃身家 離婚分身家 歡迎自行對號入座 )

嗯嗯
大咁多其實好有魅力
雖然我個人鍾意細過我嘅男仔
但係同大過我好多嘅相處過、好識遷就女仔

因為你冇能力搵有錢又後生囉死蠢

有冇諗過其實係後生仔眼角高
我聽過啲仔講寧願比靚女女神收兵，都唔想拖個唔靚嘅女仔 咁可能有部分後生女真係要shift target去搵啲年紀大

唔覺，後生靠唔住。你根本一開始已先入為主覺得係女仔都想搵又後生又有錢，搵唔到就只可以搵有錢老坑。所以依個post 已經冇咩值得討論

後生嘅柒極都有人爭
老啲嘅阿叔個頭又油又有老人除
唔係個個頂得順

睇個男人幾大
其實而家有部分男人38個樣都仲keep到好似30頭，
但真係要有運動有落力keep

否則超極發幅劣化

阿叔都可以靚仔又keep 得好同埋唔一定有錢
根本就先入為主

可以係，但唔多

後生就話唔駛keep姐
現實係好多忙事業無時間keep

有feel

男大過女嘅40年，為張香港身分證

雙方相處夾到咪得，何必要俾年齡差距局限住？

岩岩同左個大13年既男人一齊
完全冇諗過
不過真心冇介意過
鐘意就得

有寶咩啲後生仔
咁咪同年紀大啲一齊囉

不過女仔要小心d 就真既

同意
不過我情況係，隨住自己年紀開始大，戀父情結就消失得無影無蹤。
可能係自己大個咗，會自己照顧自己，冇以前咁渴望被人照顧嗰種感覺

18-20歲嗰陣只會鐘意35歲以上嘅人（唔係貪對方錢，不過講出黎冇連登仔信），諗返都覺得自己痴線

而家就鐘意同自己年紀差唔多（+/-3年），啱傾最緊要

咁你依家幾歲

28
老喇

聽過有條女因為有條極度肥柒既仔關心下
所以愛上左條肥仔
條女外表應該OK普通正常
條仔係堅肥柒, 柒能到連D男性朋友都話佢呢世冇可能溝到女
條肥柒好有自知之明既, 但係佢寧願暗戀靚女女神 (佢連做兵既資格都冇 ), 都唔會同條普通女一齊

我同你差唔多，但都仲係鍾意叔叔

老套講句，真心鐘意對方嘅話，年齡唔係問題

男朋友大自己啱啱十五年多少少
唔有錢唔係特別成熟
但係佢食到我負面情緒
有陣佢做蠢野會照顧翻佢轉頭
可能貪佢生活簡單 唔煙唔酒鍾意運動
會識D我唔識嘅野 例如運動或者我欣賞翻佢頭腦簡單
佢好容易開心

可惜俾人話我想釣金龜真心鍾意叔叔

變態性癖好

羨慕

有日喺郊野公園有對情侶問路，問邊個方向去元郎，我哋就指畀佢，然後佢哋就向住遠離元郎嘅方向走咗。個男大概五十幾，個女嘅應該唔過三十歳仲要靚，我同個FREIND都嘩嘩聲，點解我同佢三十幾都識唔到個肆正嘅

不知幾多阿叔好正

你要三哥定劉馬車

鄭生個樣又幾come 老既

阿叔真係唔識答你, 或者幫你問下女女.

利申: 大條女廿年.